美國制裁究竟對官員有咩實質影響？

想知詳細

其實冇影響，搞手都只求打個和

好多個都冇
不過其實依一步 明面同暗面都有用
前警務處處長去咗美
而家明面就係玩鳩佢
等佢出去大踢爆

暗面係想做鳩班人大代表
如果立法會行委任
人大代表之後就RIP
譚耀宗子女RIP

委任嘅話 其實完全破壞咗香港三權分立
戲都唔做，比位人入

高官海外投資rip都叫無影響

垃圾po拉